福仔值幾錢？

五千萬

4億 仲貴過美欺

100m

唔容易㗎
有啲隊比得起錢啲人都唔想去，有啲踢慣九個又唔洗買咁多人，值4億都無用

步馬屍亞後塵

太累贅，太隱晦，睇到好尷尬，0分都比多你